中大nutrition master

有無ching讀過中大nutrition master? Chur ng chur?
利申讀過u既幾科bio, 唔係 maj food nur

讀黎有咩用

讀完都係冇牌